其實大家樂啲杯有無洗過

成層油係面

出面食野預左啦
有錢你去左四季食

唔洗是常識吧

一直係外賣

通常仲會見到d 殘留洗潔精泡泡tim

應該洗碗機洗

堂食根本玩自己

所以我就算堂食都會叫佢用紙杯上
我諗環境撚見到實激撚死

環保

洗碗機是旦過一次 你想有幾乾淨

所以要外賣囉